求救 有冇philo槍手

依家開始自己做啦

竟然有人夠薑上連登請槍

其實啲網上槍手係咪都係伏多
呢排好多人投訴喎

g

樓主讀CC？

$30000